大家再唔幫手登報、做twiiter以正視聽，可以想像香港人日後屌中國會變左我哋早幾年睇法輪功一樣

鬼佬而家狂熱吹奏中國
吹奏馬雲
覺得佢地好過美國總統
平時仲玩要抖音
有班大愛左膠鍾意聽和諧野
要愛中國
地球一家人
邊個屌中國成班人話你噁心

今次俾佢過骨
香港人=法輪功同大紀元
一講大陸衰佢地就會覺得你煩膠、誇大、抹黑

其實我都好想知點解釋咁多外國人會玩呢啲
Btw 樓主

咁快出現

當你望緊我個留言
我正在𥄫住你

做嘢

文宣戰線好大鑊!支那港共黑警就黎成功搶返輿論主導!